連登仔特徵

-Fg 50k up
-平均身高180cm up
-普遍中上樣
-英文水平高過外國人
-識得避子彈

諗到再補充

乜嘢叫普遍中上樣
全部中上男神阿屌

連登仔都比較謙虛 自稱中上樣（現實係個個男神級）

見義勇為

30cm

個個都好撚有錢
但鍾意食平民野
例如去金鐘食m記